有冇巴絲收到狗狗sms?

內容話港島下午有公眾活動，叫我地注意安全

收到晒

收到，有無得block咗佢

信息登記冊唔知得唔得
Btw, 最緊要安全